大家星期日有咩做？

打算上山鳩行下
然後落山搵間餐廳享受一人晚餐
返到屋企早d訓準備星期一返工

同我一齊享受浪漫二人燭光晚餐？

兩個男人嗎？

我靚女黎

tg hugo1991
add me

你唔係失業咩

緊係返工

去邊

緊係出去食玩買

返教會

約左女朋友食好野

係屋企休息 睇下書 學下嘢 香港啲地方都行到爛哂

係屋企毒足全日，中午落街買個頹飯就即刻返上樓

馬鞍山? 上埋吊手岩?

唔敢行山了，冇人戴口罩，路窄人多，非常危險

family day

唔敢呀屌
琴日獅子山先死人黎

你條仆街仔係博屌定點

你都溝返條女
咁咪可以四人同行

你女朋友有冇姐妹介紹

曾經失業三個月
人生最低潮

黃店購買日

我唔信主的
以前細個會去教會
因為...

就係唔想係屋企
但唔想去GYM ROOM
更加唔想睇書學野

有$5000不怕

一家人開開心心

努力學英文
大時不後悔

你要搵幾多歲

溫書,上堂

講幾多歲做咩?
有人鍾意我先算啦

打算去建興call g

咁灰既你 人生未試過有女中意你?

有得做孝順仔盡做

梗係喺屋企準備好聽日返工啦

無呀屌
女都唔識多個
叫毒男你估吹水架

行山谷好多女架wo

你覺得我入到GROUP嗎?

陰公豬
我打算今晚食扯面

上山睇女算啦

相嗌唔好口

Party

搵緊武肺口水 值$5000架

只要你夠厚面皮
行山見到女就問佢有冇谷阿
下次一齊行啦
包你後宮3千